岩岩8:30係粉嶺跳闡果位巴打

請受本人一拜

你完美示範左點樣好型咁跳闡
雖然你拎住把長傘
但兩手一撐就輕輕跳過左
我係你後面呀
我見到有個藍色風褸廢老係你後面加速跟住你
我即刻跟上跟
仲好白痴咁同你上左同一卡
驚你有事都可以即刻拍片或者幫手屌柒條廢老

對唔住我之前真係唔敢跳
但我今日行過粉嶺火車站
見到成條連儂橋比人清走哂後
果刻我真係好想喊

我諗我之後都會考慮跳闡

Sor for 1999

光復香港
時代革命

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

跳左！
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

自推 4/10

G持

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

入閘次前諗下黨鐵用車運班黑警出黎打鳩我地
同埋91唔停東涌搞到搞足要行路出東涌

咁你就敢跳架啦

Sor型親你

自推 8/10

負皮係畀你嘅懦弱

Omg 真係你？？

我有女朋友架啦 算啦

本來俾人清完 琴日見到有心人貼返
今日又俾人清晒
屌佢老母

我唔係求偶呀
大敵當前呀！！

垃圾黨鐵！！

我今日見粉嶺有狗
小心D

我都好氣餒

巴打 五分鐘前
沙田落左車
希望安全！

自推 9/10

自推 10/10

無狗咩
今朝企晒係到

Push

粉嶺幾件保安昅撚住
站內都有
仆街到

今朝有好多狗呀小心

岩岩無呀，係上面果層跳

結果點

撞閘是好開始嗎

東海堂個邊冇
但係美心個邊有

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

東海堂嗰邊有保安
站內站外都有

無事
後面有d人O咀左一秒
但諗諗下又好似覺得無問題咁囉
而我就係後悔比左錢入闡

幾時拆粉嶺站

就係東海堂果面

跳閘有一定門檻
用綠卡作為起步先啦

推！

廢老都怕
打佢老母打到佢企唔到起身出唔到聲啦

咁又係
我係應該會仆街既

輕鬆 啲保安唔會夠我跑
巴打要繼續

一齊跳！

跳唔起
我次次都係捐

唔好拆呀
你地入飛果d
記得唔好極污穢張卡添呀
一陣入唔到闡番工

食彈唔驚竟然驚跳閘

利申 跳到變習慣

咪呀一拆就引狗日日佈重防
點跳

跳唔起

巴打你做得好，幫手阻擋狗鐵狗追咬人

梗係好 雖然個感染力冇跳咁勁 但係撞閘嗰下聲都可以鼓勵到人跟你

加油呀和各位手足

有冇人試過推粉嶺個閘

岩先跳完 白衫佬望撚住都無事

驚嘅其實可以跟住人哋入，只限新閘
推嗰啲就自己努力啲啦

dllm 嗰日行咗我5個幾鐘
跳啊 咪俾錢佢賺

付合資格人士 請用2蚊卡

自己唔敢跳啫！但我都咀上勇武架！！
或者做人肉單擋到一下都好呀！

今朝8:50分葵芳跳嗰位絲打
我同樓主一樣咁冇用
但你嗰一下義無反顧 毫不慌張既跳
令我深感佩服
我係絲覺得你真係好有型

綠卡點擁有

今日唔敢跳唔緊要
聽日要夠膽

早知都試下 之前都試過
今日見到白衫佬淆撚咗

唔好考慮
直接做啦

我地個闡係超級市場果隻，撞好痛架

頭先有鉄狗，嘟咗

我呢幾日都有嘗試跳 我搭西鐵 大西北各站都有狗 真心難跳 前幾日仲可以行返去站中間跳

今朝開始閘外有狗 閘內有保安 站台都有 我想跳都唔知點跳好

可摸耳組隊一齊跳

btw 8:50有三隻狗喺粉嶺C出口mon住

下面小巴站C出口都有3隻PTU既狗, 看門口咁撚樣

我都想

一拆就頭拆晒全部閘機 拆晒佢仲點收錢 一係全部免費入一係封站啦 拆一邊唔拆一邊先搞鳩自己友 又要比錢又無左一邊入口

但驚集結比人拉

呢啲無啦
廢老卡啦

背囊揹前 撞過去啦 包你上癮
都驚既話就扮拍卡啦

買定廢老卡用先

唔好考慮啦

有無ching測試過上水閘易唔易撞
利申平時搭巴士 考慮改搭0車資黨鐵

np不要不要了，成十個有盾便衣，好得閒咁

推，要有依個社會風氣

咁個男人跟著點

你絕對冇做錯

唔跳用fake方法會唔會好啲 我地見到盡量掩護大家

我都見到清晒 好傷心

死廢老唔扺得巴打咁撚型

不嬲都係鬥耐性
廢老睇住拆極都有都好氣餒

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

推唔到 申脷 跳闡

跳啦，而家唔跳，好快就連入站都要搜鳩你身架啦，到時冇機會

我frd話著西褲好難跳

支持一下

8:20已經有

無跳 但撞左

要比力水

屌佢老母，今朝出閘十幾隻軍裝跳唔到

粉嶺連儂牆每日臨天光都係同一個女仔撕

考慮

巴打好型

女人

今日粉嶺8點個陣有3隻狗
照跳?

Pish

試過第一次就會覺得好簡單
跳三枝棍主要係雙手用力

7點幾d狗已經係度

跳完先見有3隻狗望到實
不過佢地冇理

推得郁，好易

考咩慮 跳啦

要向後拉一拉 易發力啲 我通常上層入 下層出

唔該要張長者卡

唔好拆地下
由佢，得地下個出入口，仲要去唔到羅湖方向，個個排下面實屌死港鐵

拍卡入閘跳出閘會唔會收錢？

有俾錢入閘就9秒9係廢老面前做單擋啦

收你最貴

C出口有狗車

大約幾點，一齊去伏鳩佢

東海堂易推 美心果邊好實

推

我有時都唔敢跳

有街坊講每次都係4-6am時間見到佢撕

粉嶺閘入面個肥佬保安廢嫁 你咁都唔敢跳枉為人 你睇佢個款都知唔會捉你啦
粉嶺已經比其他站好 冇職員咁濟 仲想點

咪係 那來的自信覺得會打得贏後生既我地

PUSH

樓主多謝你保護手足

每日7:30ok?

有冇粉嶺手足有興趣，呢啲時間應該冇人

仲考慮？
跳閘係基本公民責任黎
黨鐵就算唔搭都要落去跳兩野

OL的我跳唔到照跟尾 成個星期冇入過八達通

仲考慮？！

讚成
Btw 尋晚冇乜街妨嗌

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

冇問題 有冇組隊？ 我第一個

巴打想HIT AND RUN定淨拍片先?

見過有巴打扑底咗，唔緊要，練多幾次。

大叫跳遠啦喂
實一大班手足跟你

HIT AND RUN啦好嘛？ 影佢佢都一樣冇教訓一樣咁撕
條橋幾靚大家有眼見 冇理由比佢一個咁搞

yep

我可以JOIN
但唔知條橋果邊會唔會有D好隱閉既CCTV

去到狗鐵7仔個個位有一部 其餘都向隧道方向冇（如果唔計新電梯個個）

拍條鐵咩 hit撚到佢冇得run

深山人都係做到嘢嫁！Respect ！

琴日撞閘 前面有職員望住
無搞我 由我行

準備組隊粉火隊

等左今日好耐

咁係得返下面隧道果邊係暗既又望到下橋咋喎

粉嶺站係全港最安全嘅站

死基佬
如果你決心要得到佢嘅愛
唔該你快啲跳

大家咁話 真係好睇唔順日日晨早比人清橋

冇錯 或者對面馬路個停車場仔

最後我我地點確定到大家都唔係POPO

全世界一齊跳閘！

起碼都綠卡

頂睇錯跳軌

兩邊都易 用力一chok就係

拎爺爺張卡用

重點

唔敢嘅
諗下黨鐵點對市民
冇popo嘅就盡情跳

全民賀中秋

琴晚先見到有人痴
今朝就比人清哂

我都想見到有人跳呀

最近D唔同區既連儂牆都好似比人清得好緊要

sorry 我知我錯重點

[member]可唔可以推各個站每15分鐘組隊跳一次 一嚟多人有保險二嚟可以做宣傳[/member］

屌

如果搵唔到方法就只可以搵身邊識既朋友組隊去

琴日唔敢跳閘

直接撞郁個閘

毒撚身邊冇朋友

有事幫手足..擋人..擋住人行..唔犯法架..室內開遮..唔犯法架..人多..撞到唔好意呀

朋友和理非多

搭車係要比錢㗎！自己唔守法又有咩資格追究警察唔合法？做好自己先會有更多市民支持。

我都係 大部份口講就威威 街就唔上多次

喂我都見到你兩個 我都跟住跳
成條橋比人清晒真係

街都唔上

收得人錢做3毛就pro d
睇你profile 都唔係好想應你

粉火人集合啦喂 呢邊聲音真係好細弱
橋上個哥哥日日由朝到晚都係到 見到佢都好愧疚
尋日買左包糖做心意

我有勇武FD
1唔知佢地肯唔肯係住既地方搞
2呢個時間好尷尬 佢地發完夢好攰仲要返工養家

係 前日貼完野今日又比人清晒 唉

我都想諗到 呢個係網上組隊一直以黎都解決唔到既問題

含撚啦
粉嶺唔歡迎你

總有呢D天真弱智仔同人講資格論, 仲要同黑警比

你講出黎唔覺自己柒？

感覺上粉嶺冇乜人手

條撚樣以前伏野伏撚到癲癲地

粉嶺係難搞D
尤其連儂牆果邊一個包抄真係會GG 又有PTU總部

唔洗考慮啦跳啦（利伸日日係職員面前跳）

粉嶺可以撞閘

係 兩邊都狗屋 要做野真係要快 狠 準

認真咩

識輕功

錯哂

屌你唔好跳呀 直接一推就過啦
首先拎個銀包出嚟扮拍卡
跟住行去個閘機度，比少少力一推自動就會過下一格

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

同埋粉嶺太撚細

5蚊入閘大法，買飛買一個站，出站跳

我直頭唔搭

講完一輪原來唔敢跳… 好心去搭巴士啦

我番工著裙都唔敢跳 推閘又唔夠力
但今日發現係過到三角閘
首先輕輕向自己一拉 之後盡你最大力四十五度推落去
雖然未必推到
但個人係推到最盡個下sip過去就ok
其他絲打都可以參考下

琴日見佢地出街要成7隻8隻狗一齊

我呢兩日入閘車站都有狗，唔敢跳

成日夜晚見到粉嶺有狗係啲控制室到出黎
上水跳閘最好 有時仲有手足一齊跳

老人家可以淘寶買長者八達通
方便係大陸既長者
如果有老人係大陸 寄比佢地都係一份心意

沙田冇乜人跳 利申啱啱跳完

仲要諗仲要考慮
唔夠膽就自動改搭巴士啦

全民跳閘

推閘大法好

其實局唔局限於出閘口跳
跨過中段嘅路d玻璃？

我都想跳 但東涌每個出口都有人望在
再唔係就係著左短裙出門
覺得自己好撚廢

雙手撐起跳閘真係唔難

7仔同扑野家兩邊都易推

落公園搵條欄練習下 唔洗限住要搵度閘先跳得

o

行路都唔好益黨鐵

早幾年前返工已經成日見到d呀叔會跳閘

有冇手足直接跳過紅閘

利申矮撚

紅果D直接跟出去啦 無人出先跳

想啫
情感唔宣洩下點打長仗呀

大埔有2個企係到 罰企咁

其實班藍屍通常咩時間清連儂牆？平時放工8-9點左右仲有好多

你跳過第一次 就唔會再驚

樓主, 多謝你準備救同路人

因為我想試下跳 又驚跳唔過好柒

頭先喺粉嶺推閘成功
唔洗好大力都推到
推閘果陣有巴打好型咁跳起

你唔會見到我follow跳闡巴掛

想問有冇帶口罩跳
我已經冇帶口罩跳咗幾日喇

仲考慮？？？？？

琴日都無理佢地照跳

由6.9開始 淨係得官塘遊行果晚據稱有狗係控制室
粉嶺簡直係平衡時空

好慘 今朝推推唔郁 仲要試過2次
成個灣仔都係三角閘
最後要捐

你個名

絲打可以試下推到最盡 sip過去

唔緊要呀 我都7左幾日
次次推唔郁就扮無拍卡 不過多人係壓力大D既
辛苦你啦！今晚就試下一齊推啦～

粉嶺近排朝早都比廢老清連儂橋，
見d人話大概5-6點，7點前會清哂

我地跳閘三連星

北角朝朝都十幾隻看門狗

Tuuuuh

唔使 揾個後生嘅買就得

屌。好撚型

gay test

大學B出口推唔到閘
勁柒
俾個啊叔叫我唔好推
跟人地行

想識果位巴打

邊個閘口跳
今朝地下入閘口有差佬 平時日日都有港鐵保安/白衫職員睇

粉嶺閘係舊式閘黎，個閘好鬆唔洗跳，推閘就得
試過好多次

仲考慮？以後都跳啦

我好彩上左校車
但都坐左三個幾鐘先出到青衣

粉嶺今日明顯加強守衛

唔敢跳不過罷搭

咁你陣間返粉嶺咪再跳囉

MTR 免費 全香港即刻和平
可惜繼續加價 垃圾服務

其實都唔使咁迷戀啲連儂野
比人清左咪再貼過

咁小事重考慮
快啲跳啦

唔明點解大陸 $2 搭車
香港要 $20 人工又唔係多人十倍

買埋張綠卡 唔敢跳就拍綠卡

721831

啲保安得個𥄫字

同佢一齊跳就可以一齊型

有得揀就搭巴士啦，比錢黨鐵既對手好過跳閘

買最平車飛入 跳出

咁你有冇跳？

唔洗考慮 夠薑就跳
又可以俾少幾十蚊

不過要小心有鬼

真係慳好多

唔敢跳：
1 冇見過人跳
2 驚出閘果個站有狗（常用站個閘口隔離就係CS 同埋 附近有狗屋）

大埔墟2日早上都有狗係闡口

琴日係尖咀地鐵站都見到位好高大既巴打跳閘，型到我企係度望到佢落左地鐵先走

其實驚藍絲搞事多過黨鐵職員

下次追上去cover番佢

藍絲撕完野都唔會清番d垃圾
好仆街

日日都有人清㗎啦
清定又貼

講真㗎
我仲俾咗日錢
戇鳩咗

岩岩kick親 好彩無人睇到
利申150絲......

圖都無張

型

跨欄嚟講 應該東海堂定係廁所跳比較穩陣

身同感受

有冇人響九龍塘跳入
部機會響同埋有廢佬黃衫攔

最低限度chok閘先拉，只需大力推個碌野就搞掂，又可以突破心理障礙

試過 好易撞

2. 見狗就補飛話上一個站入

驚跳會柒就跟人出大閘啦 行貼少少
重係驚就加多吓拍卡假動作
部機響係好細聲 理直氣壯行 唔洗理

點解你地粉嶺推閘咁易我推過推唔到 唯有跳

岩岩係WC爆閘7左 決定下次唔爆 改跳

屌，我仲未夠膽跳

驚咪用綠卡

我喺最近東海堂果個閘推
推到

好似平時拍卡推就推到?
個個都講到好撚易咁

仲只係考慮跳閘 做撚比你睇啦已經

我係拉去自己度再推
第一下都推唔到
第二下就得

兩手準備
再驚就轉搭九巴啦屌
咁撚多方法畀你揀，做唔到就唔好一邊鬧人黨鐵，轉頭又走去畀錢搭

睇左教學都唔識跳
驚仆街
利申：絲 運動廢到仆街

話唔見左張飛

On 9
我唔會出賣兄弟姊妹

只要你肯跳 仆街都好型

是日跳閘報到

3棍閘機 拉後再向前chok就過到
紅色閘機唔想跳就 跟住前面跟貼少少

健身健心

男跟男好喇
一陣跟左女人就me too架喇

a e出口 個邊個d一攝就得

咁又唔洗棍插屎眼咁貼
30cm都得
重點係 夠貼就唔會響

好大關口架
原諒我啦
罷搭我就做到！

師兄心地好

我日日跳 我都好想有人表揚下

913死線 923升級罷工

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

多謝你 巴打 加油

但你未有男朋友喎

幫推！

黃大仙重兵註守
每個閘外有4隻狗 內有3個粉紅衫黨員
唔好話跳 正常比錢都昅撚實
轉身上地面搭巴士

想心理過得好d 可以拎個銀包出黎扮拍 跟住跟貼前面個個人行
當自己以為拍左 點知無拍到

入嚟推
我表演無影跳你睇

Between 啱啱衝紅色閘
同前面隔咗兩米 響咗
不過掂行掂過

其實響得大唔大聲架

有無手足比市民捉黎鬧？

拎住長遮真係會難左

其實都ok大聲
但響兩秒就冇
未見過有人俾市民屌

利申7月跳到今日 而家口罩都唔戴

全民健身

加油呀！

邊隻閘可以用力推就過到？ 有冇圖

真心多狗

關人工高低咩事
高官撘咪俾幾千蚊
根本我哋係四等公民啦

光復粉嶺

仲同佢5蚊
買長者小童特惠兩蚊咋

老人區就是與世無爭

3條棍的

Thx